---
title: "3 man squad"
subtitle:  ":("
date:  2017-12-13
categories: ["Personal progression","Kwartaal2"]
tags: ["Blog","School"]
---
Met zijn drieën vandaag. 
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
Best wel irritant moeten we misschien bespreken maar laat het voor het meeste wel voor Jari(De teamcaptain). 
We hebben geprobeerd een recap te maken maar is niet gelukt omdat we niet veel informatie nog hadden. 
Ook heb ik ervoor gezorgd dat we hebben besproken wie welke taak zou nemen zodat het duidelijk is. Dat vind ik fijn maar is ook wel fijn voor het team. 
Ben ook van plan een nog een enquête te doen voor meer informatie over oldskoolers en foto's en de ervaring met de ervaring voor een evenement. Misschien ook nog interviews maar dat vind ik nog een soort van eng.
![Enquete](https://i.imgur.com/I7pzKD5.jpg)
&nbsp;
![Results](https://i.imgur.com/wq0Rffr.jpg)